[{"question": "https://www.zhihu.com/question/292428343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292428343/answer/481467228", "content": "\n\u6606\u5c71\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff0c\u9f99\u54e5\u4e34\u6b7b\u4e4b\u9645\uff0c\u5185\u5fc3\u4f1a\u60f3\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff0c\u4f1a\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292536878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292536878/answer/481093852", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u96c5\u52a0\u8fbe\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u603b\u51b3\u8d5b\u4e2d\u56fd\u961f 3:1 \u6218\u80dc\u97e9\u56fd\u961f\u593a\u5f97\u91d1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/480142190", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292428343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292428343/answer/481470850", "content": "\n\u6606\u5c71\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff0c\u9f99\u54e5\u4e34\u6b7b\u4e4b\u9645\uff0c\u5185\u5fc3\u4f1a\u60f3\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff0c\u4f1a\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290911836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290911836/answer/481684584", "content": "\n\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u662f\u5426\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23972671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23972671/answer/481598962", "content": "\n\u63a5\u89e6\u4eba\u6027\u9634\u6697\u9762\u6700\u591a\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/482353380", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35751666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35751666/answer/461868945", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u8005\u6ca1\u751f\u6d3b\u5e38\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32155932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32155932/answer/482450467", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u62cd\u9a6c\u5c41\u62cd\u5230\u9a6c\u8e44\u4e0a\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292192840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292192840/answer/481300728", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u56e0\u6cf3\u6c60\u8d77\u51b2\u7a81\u5bb6\u957f\u5230\u5355\u4f4d\u95f9\u4e8b\uff0c\u5973\u533b\u751f\u4e0d\u582a\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291346183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291346183/answer/482339523", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u5b50\u9ad8\u94c1\u4e0a\u300c\u845b\u4f18\u8eba\u300d\u9738\u5360\u5ea7\u4f4d\u5e76\u62d2\u7edd\u5f52\u8fd8\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\u5217\u8f66\u5458\u6c9f\u901a\u65e0\u6548\uff0c\u5c31\u6ca1\u6709\u522b\u7684\u529e\u6cd5\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265897456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265897456/answer/415124432", "content": "\n\u84dd\u9cb8\u90a3\u4e48\u5927\uff0c\u5982\u679c\u8def\u8fc7\u7684\u4ec0\u4e48\u864e\u9cb8\u9ca8\u9c7c\u997f\u4e86\u4e0a\u53bb\u968f\u53e3\u54ac\u4e00\u5757\u8089\u90a3\u5b83\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64931840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64931840/answer/480720241", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u559c\u6b22\u73a9\u6570\u72ec\u5374\u8fde\u5fae\u79ef\u5206\u90fd\u4e0d\u4f1a\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/423344193", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292312807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292312807/answer/482334708", "content": "\n\u5bf9\u4e8e 2018 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u7684\u82f9\u679c\u53d1\u5e03\u4f1a\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u671f\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271739806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271739806/answer/481683858", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5728\u56fd\u5916\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7279\u522b\u611f\u52a8\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/482143417", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291360471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291360471/answer/482128665", "content": "\n\u7a77\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u96be\u4ee5\u6539\u53d8\u547d\u8fd0\uff1f\u7a77\u4eba\u5982\u4f55\u7a81\u7834\u56f0\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/468265815", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266401517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266401517/answer/480726401", "content": "\n\u6211\u56fd\u5b58\u5728\u54ea\u4e9b\u6027\u522b\u4e0a\u7684\u4e0d\u5e73\u7b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292330971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292330971/answer/480194134", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b50\u5f39\u77ed\u4fe1\u4e0a\u7ebf 7 \u5929\u5b8c\u6210 A \u8f6e\u878d\u8d44 1.5 \u4ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292238117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292238117/answer/479975674", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u5fb7\u9633\u5b89\u533b\u751f\u4e4b\u6b7b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292238117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292238117/answer/479963287", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u5fb7\u9633\u5b89\u533b\u751f\u4e4b\u6b7b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34458559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34458559/answer/476337523", "content": "\n\u53f0\u519b\u6218\u6597\u529b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/464164046", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291278531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291278531/answer/475069282", "content": "\n\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u751f\u7269\u7ade\u8d5b\u5b66\u751f\u300c\u89e3\u5256\u9cab\u9c7c\u5c31\u80fd\u4fdd\u9001\u6e05\u534e\u5317\u5927\u300d\uff0c\u662f\u4e8b\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289700017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289700017/answer/468116230", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8001\u767e\u59d3\u5bf9\u4e8e\u67aa\u68b0\u7684\u7406\u89e3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47164223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47164223/answer/463276217", "content": "\n\u76d1\u72f1\u91cc\u7684\u996d\u83dc\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/451978242", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35751666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35751666/answer/461658574", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u8005\u6ca1\u751f\u6d3b\u5e38\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32423947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32423947/answer/463860138", "content": "\n\u5728\u91ce\u5916\u9047\u89c1\u91ce\u732a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35751666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35751666/answer/462017065", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u8005\u6ca1\u751f\u6d3b\u5e38\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35751666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35751666/answer/243172476", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u8005\u6ca1\u751f\u6d3b\u5e38\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35751666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35751666/answer/462043084", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u8005\u6ca1\u751f\u6d3b\u5e38\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61270874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61270874/answer/454382309", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9e7f\u6657\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u751c\u871c\u66b4\u51fb\u300b\uff08\u539f\u540d\u7231\u7684\u56de\u65cb\u8e22\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286121246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286121246/answer/459357194", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u7f8e\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278684910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278684910/answer/459752162", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u542c\u5c31\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7684\u8bdd\uff0c\u8fd8\u4e00\u5806\u4eba\u7231\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285353546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285353546/answer/443341747", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u963f\u4fee\u7f57\u300b\u5168\u4f53\u6295\u8d44\u65b9\u51b3\u5b9a\u64a4\u6863\u505c\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290673871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290673871/answer/479236772", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u970d\u5efa\u534e\u548c\u8042\u8fdc\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290849728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290849728/answer/480569165", "content": "\n\u5047\u5982\u5b58\u5728III\u7ea7\u5916\u661f\u6587\u660e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u4eec\u4e00\u76f4\u4e0d\u53d1\u52a8\u5b87\u5b99\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/480984129", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292330971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292330971/answer/482317265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b50\u5f39\u77ed\u4fe1\u4e0a\u7ebf 7 \u5929\u5b8c\u6210 A \u8f6e\u878d\u8d44 1.5 \u4ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31376114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31376114/answer/481863866", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u610f\u5916\u6000\u5b55\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/482303026", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22548945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22548945/answer/482040592", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6f6e\u6c55\u83dc\uff08\u6f6e\u83dc\u7cfb\uff09\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6253\u5361\u7684\u6f6e\u6c55\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292531059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292531059/answer/481481746", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f51\u53cb\u64b0\u5199\u8bbd\u523a\u767e\u5ea6\u6bb5\u5b50\uff0c\u88ab\u767e\u5ea6\u7d22\u8d54500\u4e07\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292624652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292624652/answer/481710210", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u7554\u5927\u5b66\u4e3a\u6ef4\u6ef4\u67f3\u9752\u52a0\u6cb9\u5450\u558a\u52a9\u5a01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/482210800", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292756769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292756769/answer/482234393", "content": "\n2018-19 \u8d5b\u5b63\u6b27\u6d32\u51a0\u519b\u8054\u8d5b\u5c0f\u7ec4\u62bd\u7b7e\u7ed3\u679c\u51fa\u7089\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u6b21\u7684\u5206\u7ec4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292683507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292683507/answer/482324327", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u66dd\u81ea\u5982\u51fa\u79df\u6709\u6bd2\u516c\u5bd3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292525779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292525779/answer/481795345", "content": "\n\u300c\u4e0a\u5e1d\u7c92\u5b50\u300d\u5e0c\u683c\u65af\u73bb\u8272\u5b50\u5e38\u89c1\u8870\u53d8\u7ec8\u4e8e\u88ab\u6355\u83b7\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u91cd\u8981\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63253483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63253483/answer/462284785", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u4e11\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288115796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288115796/answer/481820796", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u8ba1\u7b97\u673a\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/481492261", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292362305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292362305/answer/480599743", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u7701\u6606\u5c71\u5e02\u9707\u5ddd\u8def\u5b9d\u9a6c\u8f66\u4e3b\u780d\u4f24\u7535\u74f6\u8f66\u4e3b\u53cd\u88ab\u540e\u8005\u593a\u5200\u780d\u6b7b\uff0c\u540e\u8005\u884c\u4e3a\u5c5e\u4e8e\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38137155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38137155/answer/481701569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u83dc\u80b4\u662f\u719f\u98df\u51b7\u5403\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41050226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41050226/answer/481581978", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7684\u516c\u5171\u77e5\u8bc6\u5206\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/481491739", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u300c\u5343\u4e07\u4e0d\u80fd\u78b0\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/480992212", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289015131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289015131/answer/466058586", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8ff7\u4e4b\u81ea\u4fe1\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284309590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284309590/answer/481057344", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u9001\u7684\u53e3\u7ea2\u662f\u5047\u8d27\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/480250774", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285321190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285321190/answer/479291866", "content": "\n\u6709\u4e00\u53cc\u8ba9\u5f88\u591a\u4eba\u7fa1\u6155\u7684\u5927\u957f\u817f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286290850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286290850/answer/476223114", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6df1\u7a76\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/464502159", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268612986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268612986/answer/473440565", "content": "\n\u5916\u56fd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20083101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20083101/answer/471403109", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u6709\u610f\u601d\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/467854477", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40660837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40660837/answer/432823343", "content": "\n\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0a\u88ab\u7325\u4eb5\u7684\u5973\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53cd\u6297\uff1f\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268788036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268788036/answer/383834067", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5403\u8fc7\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u987f\u996d\u662f\u54ea\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67473950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67473950/answer/446844188", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5374\u601d\u60f3\u6df1\u5ea6\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u5e38\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30863799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30863799/answer/230062281", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5403\u996d\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u559c\u6b22\u505a\u4ec0\u4e48\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/480946097", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30917852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30917852/answer/481059688", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6027\u53ef\u80fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u7537\u6027\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40343993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40343993/answer/384513232", "content": "\n\u4e1c\u5fb7\u66fe\u7ecf\u6709\u591a\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280730737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280730737/answer/429424444", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u5973\u6027\u5927\u591a\u5355\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273952559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273952559/answer/402201588", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53ea\u9ad8\u56de\u5934\u7387\u7684\u72d7\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275469667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275469667/answer/380421050", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278844148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278844148/answer/481823982", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e00\u523b\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u518d\u5584\u826f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292285486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292285486/answer/481359597", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u8c28\u8a00\u56e2\u961f\u56e0\u800d\u5927\u724c\u88ab\u592e\u89c6\u300a\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u62a5\u9053\u300b\u8282\u76ee\u7ec4\u53d1\u6587\u76f4\u603c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292428343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292428343/answer/481470417", "content": "\n\u6606\u5c71\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff0c\u9f99\u54e5\u4e34\u6b7b\u4e4b\u9645\uff0c\u5185\u5fc3\u4f1a\u60f3\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff0c\u4f1a\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52824317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52824317/answer/482018585", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u9ed1\u4eba\u6709\u76f8\u5f53\u4e00\u90e8\u5206\u751f\u5b58\u4e8e\u5e95\u5c42\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u5386\u53f2\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u7684\uff0c\u8fd8\u662f\u5176\u81ea\u8eab\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59957721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59957721/answer/172078441", "content": "\n\u5f53\u6709\u4eba\u62ff\u4e00\u4e2a\u4ebf\u6362\u4f60\u4e00\u5206\u949f\u5bff\u547d\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u4f1a\u6beb\u4e0d\u72b9\u8c6b\u7684\u7b54\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/481996396", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27285136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27285136/answer/473212538", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e5f\u66fe\u591a\u6b21\u7206\u53d1\u9f20\u75ab\uff0c\u5374\u6ca1\u6709\u7559\u4e0b\u50cf\u6b27\u6d32\u5bf9\u9ed1\u6b7b\u75c5\u90a3\u6837\u7684\u6df1\u523b\u5386\u53f2\u8bb0\u5fc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292471842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292471842/answer/481926159", "content": "\n\u7535\u52a8\u8f66\u8f66\u4e3b\u548c\u5b9d\u9a6c\u82b1\u81c2\u7537\u7684\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u8c01\u7684\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292192840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292192840/answer/481957188", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u56e0\u6cf3\u6c60\u8d77\u51b2\u7a81\u5bb6\u957f\u5230\u5355\u4f4d\u95f9\u4e8b\uff0c\u5973\u533b\u751f\u4e0d\u582a\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286290850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286290850/answer/471675045", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6df1\u7a76\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292508549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292508549/answer/481503979", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8b66\u65b9\u8bc1\u5b9e\u201c\u780d\u4eba\u4e0d\u6210\u53cd\u88ab\u6740\u201d\u5b9d\u9a6c\u7537\u66fe\u83b7\u89c1\u4e49\u52c7\u4e3a\u8bc1\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21181450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21181450/answer/481844310", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5e72\u5988\u9676\u534e\u78a7\u8bf4\u300c\u6211\u575a\u51b3\u4e0d\u4e0a\u5e02\u300d\u300c\u90a3\u662f\u9a97\u4eba\u5bb6\u7684\u94b1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33326594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33326594/answer/262227319", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4fc4\u7f57\u65af\u5973\u6027\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\u90a3\u4e48\u7f8e\uff0c\u7ed3\u5a5a\u540e\u989c\u503c\u6b8b\u7684\u90a3\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34940431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34940431/answer/476132139", "content": "\n\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u91cc\u5b8b\u6c5f\u7684\u540d\u6c14\u4ece\u4f55\u800c\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292453202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292453202/answer/480644975", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u513f\u5b50\u5728\u5929\u5802\u201d\u53d1\u5e03\u300a\u6211\u7684\u513f\u5b50\u6b7b\u5728\u4e86\u5e7f\u4e1c\u65b0\u4f1a\u7f8e\u8fbe\u9526\u7eb6\u80a1\u4efd\u6709\u9650\u516c\u53f8\uff0c\u8bf7\u8fd8\u6211\u516c\u9053!\u300b\u7684\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33310007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33310007/answer/480002064", "content": "\n\u6e05\u534e\u7537\u751f\u6709\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7279\u522b\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30545272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30545272/answer/481512338", "content": "\n\u6210\u529f\u4eba\u58eb\u6bcf\u5929\u7761 4 \u4e2a\u5c0f\u65f6\uff0c\u771f\u7684\u591f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/467652491", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292553497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292553497/answer/481210680", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u7554\u5927\u5b66\u5fae\u4fe1\u7fa4\u91cc\u7684\u300c\u67f3\u9752\uff0c\u52a0\u6cb9\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u300c\u9f13\u52b1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/468442268", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278185148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278185148/answer/460354462", "content": "\n\u5728\u6f2b\u5c55cos\u4e00\u4e2a\u5f88\u51b7\u7684\u89d2\u8272\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292221932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292221932/answer/481775141", "content": "\n\u300a\u6a31\u6843\u5c0f\u4e38\u5b50\u300b\u4f5c\u8005\u6a31\u6843\u5b50\u53bb\u4e16\u4eab\u5e74 53 \u5c81\uff0c\u5176\u4f5c\u54c1\u66fe\u7ed9\u4f60\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u96be\u5fd8\u7684\u7ae5\u5e74\u56de\u5fc6\uff1f\n"}]